東張西望有無諗過唔好係食飯時段播？

你老味係度影木蝨
平時就係度影咩蟲啊污糟野
仲要啲野食度抆出黎
屌

其實有轉台呢個功能既

突破盲腸

其實有熄電視功能